美國要求香港製貨品標示為中國製 中共可以點反制?

1. 要求美國貨標示為美國製
2. 要求台灣貨標示為美國製
仲有無其他?

要求中國貨標示為美國製

正解，世界是中國的

洗撚反制，求仁得仁。

好毒

繼續標示香港製 漠視佢個反制